呢個世界最麻煩昆蟲沒有之一

係蚤呀！！！

小弟早前屋企裝修，於是連埋隻貓一齊出去短租
租嗰間屋有煙霧探測，問咗業主 佢話唔可以用滅蟲嘅煙彈
諗住用消毒藥水清潔好就無事

點知

只係短短一星期，已經係貓貓身上發現有蚤
幫貓加強清潔除蟲梳毛之後，啲蚤就開始咬人
咬我都唔緊要，我仲坦得住
但每次見到隻貓成身蚤屎都覺得好苦惱

屋企一搞掂就馬上搬返去啦
今次做好哂滅蚤滅蟲，又帶咗隻貓去寵物店煎熬兩小時（沖涼）
幸福咗一星期，啲蚤 又 返 嚟 啦！！

已經日日幫隻貓梳毛，每月漏蚤水，防蚤頸帶又試過，屋企吸塵，消毒藥水抹地同抹貓經常逗留嘅地方，保持屋企乾爽（開冷氣），連窗都唔開點解仲係有蚤

搵d封箱膠紙又好咩都好 塞死個煙霧頭再放蚤彈博個煙霧頭唔著

樓主唔係已經搬咗返自己屋企啦咩

嗰下又醒唔起
早知唔理直接焗

返咗仲慘
已經帶哂啲蚤返屋企